【港女勁想拍拖】港女慨嘆賤男太多 暖男好難搵（足本版

暖你老母男咩，上支那揾喇

呢四件騎呢怪有拖拍益撚左佢啦

難為個愛情專家

有賤男俾佢4個遇到都真係神奇
難為左個D賤男

賤男：屌好豬 請佢食餐飯當做善事
豬：食完飯冇搵我 呃我感情!

打咗格都知咩樣不如咪撚打

以為係個靚女無拖拍

打格唔係為咗保障佢哋
係保護我哋對眼

無可能！肯溝呢四件既一定係超大愛暖男